是晚平仔晚餐

粥仔

咁夜？

關大哥

早餐都黎

睇怕肥絲都訓左無得追擊啦掛

平仔呢幾日作病 咪煲下粥仔清清地過佢食

有啲豆腐同免治豬肉碎

大人就食麻婆豆腐腐乳炒通菜

早晨

又開始借D意

收皮啦

收皮喇

其實驚乜，上網吹水嘻哈吓咪一日囉

過主啦屌你老母

咁大個仔仲叫食粥仔

其實你老婆係咪陳淨心

收埋你個仔啦
好柒呀